Q: What is the capital of France?
A: Paris

Q: Who wrote the play Romeo and Juliet?
A: William Shakespeare

Q: What is the largest planet in our solar system?
A: Jupiter

Q: How many continents are there on Earth?
A: Seven

Q: What is the chemical symbol for water?
A: H2O

Q: What gas do plants absorb from the atmosphere?
A: Carbon dioxide

Q: Who painted the Mona Lisa?
A: Leonardo da Vinci

Q: What is the square root of 64?
A: 8

Q: Which element has the atomic number 1?
A: Hydrogen

Q: How many legs does a spider have?
A: Eight

Q: What is the capital of Japan?
A: Tokyo

Q: Who discovered gravity?
A: Isaac Newton

Q: What is the largest mammal?
A: Blue whale

Q: How many days are there in a leap year?
A: 366

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A: Mars

Q: Who was the first president of the United States?
A: George Washington

Q: What is the boiling point of water in Celsius?
A: 100

Q: What language is spoken in Brazil?
A: Portuguese

Q: What is the capital of Canada?
A: Ottawa

Q: Who invented the lightbulb?
A: Thomas Edison

Q: What is the fastest land animal?
A: Cheetah

Q: What is the capital of Germany?
A: Berlin

Q: How many bones are in the adult human body?
A: 206

Q: What is the smallest prime number?
A: 2

Q: Which country is known for the Great Wall?
A: China

Q: What organ pumps blood through the body?
A: Heart

Q: Who was the famous female scientist who researched radioactivity?
A: Marie Curie

Q: What is the freezing point of water in Celsius?
A: 0

Q: How many strings does a standard guitar have?
A: Six

Q: What is the capital of Italy?
A: Rome

Q: Which ocean is the largest?
A: Pacific Ocean

Q: What is the name of our galaxy?
A: Milky Way

Q: What do bees make?
A: Honey

Q: Which animal is known as the King of the Jungle?
A: Lion

Q: How many colors are there in a rainbow?
A: Seven

Q: What is 10 multiplied by 10?
A: 100

Q: Who is the author of Harry Potter?
A: J.K. Rowling

Q: What is the capital of Australia?
A: Canberra

Q: What is the largest organ in the human body?
A: Skin

Q: Who developed the theory of relativity?
A: Albert Einstein

Q: What is the name of the fairy in Peter Pan?
A: Tinker Bell

Q: Which bird is known for mimicking sounds?
A: Parrot

Q: What is the capital of India?
A: New Delhi

Q: How many planets are in the solar system?
A: Eight

Q: What do cows drink?
A: Water

Q: Which fruit is known to keep doctors away?
A: Apple

Q: What is the capital of the United Kingdom?
A: London

Q: What does a thermometer measure?
A: Temperature

Q: What is the opposite of hot?
A: Cold

Q: What is the tallest mountain in the world?
A: Mount Everest

Q: What instrument has 88 keys?
A: Piano

Q: What is the process by which plants make food?
A: Photosynthesis

Q: What is the main ingredient in guacamole?
A: Avocado

Q: Who is known as the father of computers?
A: Charles Babbage

Q: What color do you get when you mix red and blue?
A: Purple

Q: What is the name of the longest river in the world?
A: Nile

Q: What is the opposite of day?
A: Night

Q: Which metal is liquid at room temperature?
A: Mercury

Q: What do you call an animal that eats only plants?
A: Herbivore

Q: In which sport would you perform a slam dunk?
A: Basketball

Q: What is the hardest natural substance on Earth?
A: Diamond

Q: How many minutes are in an hour?
A: 60

Q: What is the color of chlorophyll?
A: Green

Q: What gas do humans need to breathe?
A: Oxygen

Q: What is the name of Sherlock Holmes’ assistant?
A: Dr. Watson

Q: Which month comes after October?
A: November

Q: What is a baby cat called?
A: Kitten

Q: What is the largest desert in the world?
A: Sahara

Q: What shape has three sides?
A: Triangle

Q: What do you call frozen water?
A: Ice

Q: How many hours are there in a day?
A: 24

Q: What is the capital city of Spain?
A: Madrid

Q: What do you call an animal that sleeps during the day and is active at night?
A: Nocturnal

Q: What is the process of water turning into vapor called?
A: Evaporation

Q: Which bird cannot fly but can swim?
A: Penguin

Q: Who is the main character in the video game series "The Legend of Zelda"?
A: Link

Q: What is the tallest animal on Earth?
A: Giraffe

Q: How many letters are there in the English alphabet?
A: 26

Q: What currency is used in Japan?
A: Yen

Q: What is the hardest rock?
A: Diamond

Q: What do you call a story that teaches a moral lesson?
A: Fable

Q: Which part of the body lets you see?
A: Eyes

Q: Who invented the telephone?
A: Alexander Graham Bell

Q: What’s the name of the pirate in Peter Pan?
A: Captain Hook

Q: What type of animal is a Komodo dragon?
A: Lizard

Q: What is the capital of Egypt?
A: Cairo

Q: What is the liquid inside a thermometer called?
A: Mercury

Q: What is the opposite of up?
A: Down

Q: What color is a ripe banana?
A: Yellow

Q: What is a young dog called?
A: Puppy

Q: Who lives in a pineapple under the sea?
A: SpongeBob SquarePants

Q: What is the process of turning solid directly into gas called?
A: Sublimation

Q: What is the main language spoken in Mexico?
A: Spanish

Q: How many wheels does a tricycle have?
A: Three

Q: What is a polygon with six sides called?
A: Hexagon

Q: Which planet has a ring system?
A: Saturn

Q: What do camels store in their humps?
A: Fat

Q: What is the capital of Russia?
A: Moscow

Q: What is 5 squared?
A: 25

Q: What gas do humans exhale?
A: Carbon dioxide

Q: What animal is known for building dams?
A: Beaver

Q: Who painted "The Starry Night"?
A: Vincent van Gogh

Q: What month has Valentine’s Day?
A: February

Q: What is the color of an emerald?
A: Green

Q: Which food is known as brain food?
A: Fish

Q: What’s the name of the fairy tale girl with long hair?
A: Rapunzel

Q: What’s the capital of South Korea?
A: Seoul

Q: What is a group of lions called?
A: Pride

Q: What is frozen rain called?
A: Hail

Q: What fruit has seeds on the outside?
A: Strawberry

Q: What number comes after 99?
A: 100

Q: Who is the superhero known as the Dark Knight?
A: Batman

Q: What do you use to write on a blackboard?
A: Chalk

Q: What do you call an insect that makes honey?
A: Bee

Q: What’s the opposite of fast?
A: Slow

Q: What is the name of the toy cowboy in Toy Story?
A: Woody

Q: What’s the name of the red planet?
A: Mars

Q: What is the largest internal organ in the human body?
A: Liver

Q: What do we call a shape with four equal sides?
A: Square

Q: What is the opposite of cold?
A: Hot

Q: What is the capital of France?
A: Paris

Q: What is the opposite of right?
A: Left

Q: What is the largest organ in the human body?
A: Skin

Q: What is the name of the superhero who can fly?
A: Superman